明天不入村，不打人，和理優好唔好！

我地唔需要大台，但需要紀律

好

紀律

放棄教條主義。

唔好覺得一味要和理非！
亦唔好覺得一味要勇武(聽日)！

人地想點咪點
佢要做嘢佢夠人多你都阻止唔到嫁啦